天水圍社區關注組！

呢班小朋友真係好勁，年紀輕輕（最細得13歲）已經咁有熱誠去做社區工作唔肯放棄呢個地方

希望大家都學到佢地咁，唔好放棄！

有無 ching 都有心想試下好似班細路咁落區做實事？

香港有班咁有heart嘅新一代其實好幸福

Hard times create strong men

真！
所以我覺得有返咁上下能力嘅人更加應該以身作則

Then those men shape the time